鐘意飲喜茶有咩問題，喜茶係我哋大粵民國嘅飲品嚟喎！！！

唔係xi茶係hey茶，姐係係正宗廣東人啦，支持祖國都有錯？你哋班人真係反支反上腦，利申：一次喜茶都無飲過，但唔反對人飲

有咩推介呀咁

你鍾意飲飲撚死佢，唔洗宣揚

咁你咪繼續飲元素週期表囉

我有個朋友性鐘，叫啊意，我係話佢飲喜茶有咩問題

做大灣區狗啦你

我地大粵民國獨立之後一定逼你D港燦飲閪茶